7月27號去元朗買老婆餅 著咩色衫好

有冇話著咩色衫好？
黑色定冇所謂
除左帶姐擋太陽 口罩預防流感
仲有咩要準備

有冇人覆下

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

元朗工業意外多
戴個頭盔笑呵呵

搵戰友 咪單拖

我就黑㗎啦

我都黑衫

行街睇嘢食嘢

搵 HOCC 簽名

好！！！！

一起黑

我同你一樣有著咩衫既困惑

所以你打算呢😂
我見冇人講 應該乜色都冇所謂

是撚但

一定係黑啊!!!!唔好再問 帶衫去換

習慣每次出街都帶一件黑色一件非黑白色，咁就唔駛怕啦